(BLM) 想知班黑人女人平時會買黑絲定肉絲黎著?

視覺上有咩分別

佢哋著肉絲有乜用

扮著黑絲

樓主高質post

nigga嘅肉色=黑色，所以黑絲=肉絲

著niggaing

鍾意黑絲係咪代表鍾意J nigga腳